<resources>
    <string name="app_name">Ioasys Camp</string>
    <string name="splash_title">ioasys camp</string>
    <string name="cultural_fit">Fit Cultural</string>
    <string name="about_me_label">Sobre mim</string>
    <string name="presentation">Me chamo Matheus, tenho 24 anos formado em Sistemas de Informação pela PUC Minas, atualmente resido em Betim, estou busca de uma recolocação profissional como Desenvolvedor Android. Para atingir esse objetivo tenho buscado conhecimento por conta própria através de cursos e troca de conhecimento com amigos que já atuam na área e para desenvolver esses conhecimentos busco coloca lós em prática em pequenos projetos que crio Android Studio. </string>
    <string name="cultural_fit_label">Fit Cultural</string>
    <string name="one_question">O que você quer fazer pelo mundo?</string>
    <string name="replace_one_question"> A cada dia que passa temos a impressão que o tempo fica cada vez mais curto, pensando nisso, criar aplicações que tornem o dia a dia mais prático e que ajudem as pessoas a otimizar seu tempo.é que gostaria de fazer pelo mundo.</string>
    <string name="two_question">Conta pra gente um desafio que você superou e um ponto forte que te ajudou a lidar com ele?</string>
    <string name="replace_two_question">O maior desafio que estou superando é conseguir estudar por conta própria, buscar conhecimento sobre desenvolvimento Android diariamente no meu tempo livre, saindo da zona de conforto, tendo que superar às vezes o cansaço físico e mental. Acredito que minha determinação tem sido o ponto forte que me ajuda a superar cada dia e me manter focado nos meus objetivos.</string>
    <string name="three_question">O que te inspira no seu dia-dia de trabalho/estudo? </string>
    <string name="replace_three_question"> Tenho como maior inspiração saber que posso melhorar todos os dias, cada dia é uma oportunidade de tentar dar o meu melhor e que um problema no caminho não necessariamente é o fim, mas sim um novo aprendizado.</string>

</resources>